撞到ex會畀咩反應？

今日喺campus撞到ex 佢等緊lift
我又想搭lift 佢見到我 佢笑到烚熟狗頭咁 又hi我
我突然見到佢畀唔到反應 轉身就走左
覺得自己咁嘅反應好小家
但諗起佢半年前 同左第個一齊
岩岩散果段咁難捱嘅日子 仲點對佢笑得出

即刻走

禮貌咪say個hi

我就係 但好似好小器

微笑點頭，可以唔共處就唔共處

臉上扮笑一下之後頭也不回

仲試過搭小巴返hall撞到佢同佢條女 本身都唔覺 仲覺得呢個男仔幾有taste 對鞋同我著緊果對一樣 點知一望 屌係條仆街

轉頭走算好比面啦

咁係代表你仲在意佢，如果唔在意咪一笑泯恩仇囉，唔代表要同佢有聯絡或者做朋友

如果可以撞翻ex ,say個hi就算

好心啦 say個hi 啦大方d男人老狗怕咩

掌佢個嘴